想問下邊到脫疣好

手臂生左幾粒扁平疣，有冇人知邊到脫最好
上網睇話要每隔兩三個星期做一次冰凍/電走佢 總共做三四次咁 其實目的係咪想唔留疤先要分幾次？

有好多細間美容院有得脱，揾支針刮刮下再滴藥水，之後佢就會慢慢自己結焦，甩左就搞掂，一次過

屌我生係面，好細粒有幾粒，個醫生即傷電走佢, 得緊d "焦"甩

腳左生左三粒,診金+凍,2500

巴打可唔可以講邊到睇？

張謙昌

me2

skin beauty 極黃店，可以去問問價錢

我鎖骨有十粒8粒，左lin都有一粒，你話死唔死

搵醫生做激光，10年前我做過$1000 一粒，唔好拖佢唔會自己好返，疣會越生越多

你噏乜嘢

生喺眼附近，醫生話太近眼唔同我整
有冇辦法整走佢

一唔小心就會電盲

好似算平靚正

我都生左係臉+頸度, 睇左皮膚科醫生, 佢話要預萬零蚊做激光, 但都話呢d做完可能好快又返發, 唔特別建議我做, 唔做都得

想問下你地扁平疣形狀係咪呈圓形 淺啡或啡色 微微突起咁

琴日去左做激光 但無你講咁貴 皮膚科醫生都係 唔係斷粒去計 一次幫我整左好多粒 左眼位置3粒但其實味清晒有粒佢睇唔到無整到） 右眼眼底1粒 之後就係大髀啦岩岩接近陰毛位一粒（尼個先係我要睇皮膚科原因 好驚係暗病 但佢話唔係果d 係扁平疣）

不過連激光同診金都係2600 但其實身仲有好多 我右lin都好幾粒下

生喺大髀內側
諗咗幾年都唔敢去睇

巴打/絲打介唔介意分享下你生得多唔多同埋睇邊個專醫生, 如果2/3千蚊搞得掂我都做左先算

尖沙咀既 宏柏 何家強醫生

我諗最主要係身 唔算多應該但唔理佢一陣摸完又再摸d無影響既皮膚會好煩

唔係斷粒計?
好想整 但墨果啲幫唔幫我甩埋架
你上次整左幾多粒
同埋佢點樣計錢

琴日整左6粒